求推薦醫療保險

最近想買份醫療保險，原來屋企人果時無幫我買，想問下巴打有咩好推薦

唔好sell儲錢保險啦 利申已中伏..

Aia ceo 有錢咪買

公司medical

揀醫療保險嘅重點係
一。保單賠償能力
有啲醫療保險當你過咗賠償額後，extra出嚟嘅數都可以再賠八成左右，呢啲保險可以降低咗風險，風險轉移能力更高
二。保險代理
入醫本生已經好多功夫處理，而且保險理賠亦都有一定嘅工作，保險代理係做服務，而佢哋可以幫你完成好多保險理賠嘅工作。例如，醫院普通病房如果不幸冇位要強行upgrade上半私家病房，但係普通病房嘅保單點樣賠到半私家病房係靠佢哋嘅功力，同埋有個人幫手處理呢啲問題差好遠

如果有興趣了解多啲可以tg我

幾歲 吸唔吸煙 男定女
公司有無醫保

我想講claim department 會問agent點解受保人會住錯房type

因為無位的話，會經agent 要求客人俾written proof

唔好講到咩都係你功勞

利申，internal 人員，非agent

保險只是一場騙局

你係想要普通醫療定高端醫療？本身你公司有冇公司醫療同大概保幾多？

真高端: Henner, Aetna, Bupa Global

其它Local plan都係垃圾

八卦一問
social smoker 耐唔屎一支果d 人 點計？

如果有公司醫療plan
要求唔高
可以加個Top up plan(保9成，最高包100萬）
每年一千幾百

想住好啲就揀中高端醫療
每年幾千

利申：broker

咁唔計

當吸煙

要過去十二個月內完全無吸煙

保險公司保留叫你驗尿（尼古丁）嘅權利

成家都買左aia ceo
deductible有d高，最好有公司醫療打底

連登標準答案: 保險是騙局

利申: 保險從業員

通常買咩類型保險先會叫你驗？

做保誠既話 留一留tg 有野想問

醫療、危疾，如果係尼古丁

小弟做緊metlife ，醫療plan保證續保至100歲，就算超出claim上限都可以獲額外賠償80%

有熱誠到北行呢位巴打
表示欣賞